Initial translation by AI.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: I18n Contributor Guide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-17 23:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Japanese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "(optional) Put your language name as bug tag."
msgstr "已应用以下翻译规则："

msgid ""
"**Make sure to include your English language name in a bug summary**. It "
"is also suggested to write a bug summary in English. For example:"
msgstr "请确保包含英语语言名称在bug摘要中。同时建议写bug摘要时使用英语。例如："

msgid "..."
msgstr "..."

msgid ""
":doc:`Your language team <lang_team>` may have useful information to help"
" our translation efforts including translation guidelines, priorities, "
"communication tools and so on. It is worth visited. You can find your "
"language team page at https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team. If "
"you have questions, you can contact your coordinators."
msgstr ""
":doc:`您的语言团队 <lang_team>` "
"可能有有用信息来帮助我们的翻译努力，包括翻译指南、优先级、沟通工具等。值得访问。您可以在https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team找到自己的语言团队页面。如果您有问题，可以联系您的协调员。"

msgid ":ref:`search`"
msgstr "： :ref:`search`"

msgid ""
"A glossary file of your language is found at "
"``glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`` in the i18n "
"repository. The file is a usual PO file."
msgstr ""
"词典文件的语言包位于 ``glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`` 在 i18n "
"存储库中。该文件是普通的 PO 文件。"

msgid ""
"A person who can proofread translations and mark them as reviewed "
"(approved) or rejected."
msgstr "可以审阅翻译并标记其为已审阅（批准）或拒绝的个人。"

msgid "A person who can submit translations."
msgstr "提交者"

msgid ""
"A template is a skeleton of static HTML files. In this case, the string "
"is perhaps used in \"Update\" form in \"Container\" menu."
msgstr "更新模板是静态HTML文件的骨架。这里的字符串可能用于“更新”按钮在“容器”菜单中的表单中。"

msgid "ATC Statistics in past releases"
msgstr "过去发布版本中的ATC统计"

msgid "ATC members of I18n project"
msgstr "ATC 成员中I18n 项目"

msgid "About this guide"
msgstr "关于这个指南"

msgid ""
"After the official release, translating master version is welcome for "
"upstream translation contribution, but the original strings may be "
"changed frequently due to upstream development on the projects."
msgstr "在正式发布后，主节点版本的翻译是 welcomed for 上游翻译贡献，但原版字符串可能因为上游对项目的开发变化而频繁更改。"

msgid ""
"After you edit the master glossary, ensure to reflect the change to all "
"language glossary files. To do this, run the following command."
msgstr "应用这些翻译规则：','必须被翻译为'逗号'，'master'必须被翻译为'主节点'。"

msgid "Amandeep Singh Saini (jimidar) - Punjabi (India)"
msgstr "Amandeep Singh Saini （ jimidar ）- پنجाबி（ 印度）"

msgid ""
"Another convenient way is to check dashboard translations is to run "
"DevStack in your local environment. To run DevStack, you need to prepare "
"``local.conf`` file, but no worries. Several ``local.conf`` files are "
"shared on the Internet and a minimum example is shown below. From our "
"experience, you need a machine with two or four CPU cores, 8 GB memory "
"and 20 GB disk to run DevStack comfortably. If you enable just major "
"OpenStack projects, the machine requirement would be much smaller like "
"2~4GB memory."
msgstr ""
"应用以下翻译规则：'disk' 为 '磁盘', 'environment' 为 '环境', 'memory' 为 '内存', 'project' "
"为 '项目', 'share' 为 '共享', 'stack' 为 '堆栈块'。"

msgid ""
"As a translator, if reported bugs turns out beyond a translation bug, it "
"is better to ask I18n team members via the mailing list or the IRC "
"channel. They can handle such bugs."
msgstr "如果报告的bug实际上是I18N问题，而不是翻译问题，建议将其发送给i18n团队成员，通过邮件列表或IRC频道进行讨论。他们可以处理这种问题。"

msgid "Bugs in a source project"
msgstr "Bugs 在一个源项目中"

msgid "Bugs in tool chains"
msgstr "工具链中的bug"

msgid ""
"Bugs in translated documents or dashboard are mainly classified into the "
"following areas:"
msgstr "在翻译文档或仪表板中出现的bug主要分为以下几个方面："

msgid ""
"Bugs to report English strings are hard to translate in your language. "
"For example, translators cannot control the order of words, or a plural "
"form is not supported. Usually, this kind of bugs are in the original "
"strings and cannot be fixed just by changing the strings and more work is"
" needed."
msgstr ""
"bug "
"report：英语字符串难以翻译，例如翻译人员无法控制单词的顺序或不支持复数形式。这种类别的问题通常出现在原始字符串中，并且仅更改字符串是不够的需要进行更多工作。"

msgid "Building"
msgstr "构建"

msgid ""
"Builds release notes in both the original (English) version and "
"translated versions (if any)."
msgstr "构建发布注释，包括原始版本（英语）和翻译版本（如果有）。"

msgid "CLI (command line interface)"
msgstr "CLI（命令行接口）"

msgid "Click \"...\" on the right, and select \"Request to join team\"."
msgstr "点击右侧的“...”，选择“加入团队的请求”。"

msgid "Click \"Languages\" on the top, all languages will be listed."
msgstr "点击顶部的“语言”选项，所有语言都会列出来。"

msgid "Click \"Log in\" button."
msgstr "点击“登录”按钮。"

msgid "Click the language you want to translate, the language page will be shown."
msgstr "请点击您要翻译的语言，语言页面将显示。"

msgid ""
"Common code used by **propose_translation_update.sh** and "
"**upstream_translation_update.sh**"
msgstr ""
"共享的代码，用于** propose_translation_update.sh **和** "
"upstream_translation_update.sh **。"

msgid "Contents"
msgstr "内容"

msgid "Contributing"
msgstr "贡献者"

msgid "Convention"
msgstr "约定"

msgid "Coordinator"
msgstr "调度器"

msgid "Creating a Language Team"
msgstr "创建语言团队"

msgid ""
"Discuss and review glossary changes in your language team before you "
"propose changes to the Gerrit review system. Reviewers in the Gerrit "
"review system cannot understand your language in most cases, so they can "
"only check syntax or conventions."
msgstr ""
"讨论和审查语言团队的词汇变化之前，不要在 Gerrit 评论系统中提议更改。 Gerrit "
"评论系统中的审查者大多数情况下无法理解我们的语言，因此他们只能检查语法或约定。"

msgid "Documentation"
msgstr "参考文档"

msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

msgid ""
"During translating a dashboard related project, you may want to know "
"\"where is this string used in the dashboard?\"."
msgstr "项目：在仪表板中使用该字符串的位置？"

msgid ""
"Each language team has useful information to help our translation "
"efforts. It is worth visited. You can find your language team at "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team."
msgstr "请参阅每个语言团队的有用信息，以帮助我们的翻译努力。值得访问。您可以在https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team找到自己的语言团队。"

msgid "Everyone in the OpenStack community is glad to help you."
msgstr "OpenStack社区中的每个人都乐于帮助你。"

msgid "FAQ: I cannot find my name in Stackalytics"
msgstr "FAQ：我无法在Stackalytics中找到我的名称"

msgid ""
"Finally, propose a patch including all of the above changes to the Gerrit"
" review system."
msgstr "```"

msgid ""
"Finding and reporting translation bugs is an important step towards "
"better quality of translations in OpenStack."
msgstr "在OpenStack中，发现并报告翻译错误是改进翻译质量的重要步骤。"

msgid "Fixing I18n bugs"
msgstr "修复国际化（I18N）错误"

msgid ""
"For a document in a stable branch, such as the installation guide for "
"Liberty, you need to update the file ``doc-tools-check-languages.conf`` "
"in the target stable branch directly."
msgstr ""
"在稳定分支的文档中，例如自由软件基金会（Liberty）的安装指南，您需要直接在目标稳定分支中更新文件 ``doc-tools-check-"
"languages.conf``。"

msgid "For documentations, URL and a detail place would be great."
msgstr "对于文档，URL 和详细位置非常有帮助。"

msgid "For the dashboard, panel or form name."
msgstr "对于dashboards、pane或form的名称。"

msgid "Getting in touch"
msgstr "联系我们"

msgid "Glossary Management"
msgstr "词汇管理"

msgid "Glossary of your language"
msgstr "*   :"

msgid "Go to `Zanata server <https://translate.openstack.org/>`_"
msgstr "应用以下翻译规则：“服务器”必须转换为“服务器”，“堆栈”必须转换为“堆栈块”。"

msgid ""
"Go to the :doc:`translation tools <tools>` page to understand the tools "
"and scripts which support our translation platform."
msgstr "访问 :doc:`<tools>` 页以了解我们的翻译平台支持的工具和脚本。"

msgid "Handling documentation projects"
msgstr "处理文档项目"

msgid "Handling horizon projects"
msgstr "处理 Horizon 项目"

msgid "Handling python projects"
msgstr "处理 Python 项目"

msgid "Handling translation bugs"
msgstr "处理翻译错误"

msgid "Heleno Jimenez de la Cruz (id: heleno_jimenez) - Spanish (Mexico)"
msgstr "赫尔内奥 Jiménez de la Cruz （id：heleno_jimenez）- 西班牙语（墨西哥）"

msgid "Here is the check list for such case:"
msgstr "以下是解决此类问题的检查清单："

msgid "How can I report a bug?"
msgstr "如何报告bug"

msgid "How to check translations"
msgstr "检查翻译的方法有很多，以下是一些常见的方法："

msgid "I18n team meeting"
msgstr "国际化团队会议"

msgid "IRC channel: ``#openstack-i18n`` on OFTC"
msgstr "Apply 这些翻译规则：'stack' 必须翻译为 '堆栈块'。"

msgid "IRC meeting commands"
msgstr "IRC会议指令"

msgid "IRC web client"
msgstr "IRC 网页 客户端"

msgid ""
"If a bug reports translation errors of a certain language, it could be "
"called **translation bug**. The translation bug should be fixed in the "
"translation tool."
msgstr "如果一个bug报告了某种语言的翻译错误，可能被称为**翻译bug**。翻译bug应该在翻译工具中修复。"

msgid "If a reported bug turns out to be bugs in a source project, You could help"
msgstr "如果报告的bug实际上是源项目中的bug，You could help"

msgid ""
"If there is a translation bug on a stable version in Zanata, it is highly"
" recommended to fix the same translation bug on the corresponding string "
"in the master version."
msgstr "如果在稳定版本中发现了翻译错误，建议在对应的“主节点”（master）版本中修复相同的翻译错误。"

msgid "If you are a speaker of this language, you could help"
msgstr "如果您是这个语言的发音者，您可以帮助"

msgid "If you are a translator of this language, you could help"
msgstr "如果您是这个语言的翻译者，您可以帮助"

msgid ""
"If you are a translator or a person involved in I18n effort, you may be "
"interested in triaging and fixing translation bugs :)"
msgstr "如果您是翻译者或参与国际化工作的人员，您可能感兴趣的是处理和修复翻译错误。"

msgid ""
"If you are lucky to use a same name for launchpad and Zanata IDs, you do "
"not need to do the above. Stackalytics will find your statistics "
"automatically."
msgstr "无法为 %(driver_type)s 卷找到句柄。"

msgid ""
"If you are unfamiliar with translations in OpenStack, read the `Project "
"Team Guide on Internationalization and Translation "
"<http://docs.openstack.org/project-team-guide/i18n.html>`_ first."
msgstr "I understand the translation rules:"

msgid ""
"If you encounter more complicated things including translation tool "
"chains or something others, the most recommended way is to ask it in the "
"I18n mailing list ``openstack-i18n@lists.openstack.org``. Of course, you "
"can file a bug against a related project directly."
msgstr "项目格式“%(format)s”不受支持。"

msgid "If you have a machine running DevStack, there are two ways."
msgstr "如果您有一个运行DevStack的机器，则有两个方法。"

msgid "If you have any, don't hesitate to share it :)"
msgstr "如果您有任何，欢迎分享！"

msgid ""
"If you visit `openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_, we can find **Report a bug** at the right-upper "
"corner. Click to report a bug."
msgstr ""
"要启动，请访问 <https://bugs.launchpad.net/openstack-"
"i18n>。我们可以在右上角找到**报告bug**，点击即可报告bug。"

msgid ""
"If you want to help fix I18n bugs of OpenStack, we can find them in the "
"following places:"
msgstr "如果您想帮助修复OpenStack的i18nbug，我们可以在以下地方找到它们："

msgid ""
"If you want to help to report bugs, add more wishlists, and improve them,"
" you can report and fix bugs at `openstack-i18n in Launchpad "
"<https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_. Mark bugs with a tag "
"\"tools\"."
msgstr ""
"要帮助报告bug，添加wishlist，并改进它们，可以在`<https://bugs.launchpad.net/openstack-"
"i18n>`_中报告和修复bug。标记bug时，请使用\"tools\"标签。"

msgid ""
"If your Zanata ID is different from your launchpad ID, Stackalytics will "
"not find your translation statistics. You need to let Stackalytics know "
"your ID mappings. To do this, you need to add your user data into "
"``detault_data.json`` in `the Stackalytics repository "
"<https://github.com/stackalytics/default_data/>`__."
msgstr ""
"如果您使用的Zanata ID与Launchpad "
"ID不同，Stackalytics无法找到您的翻译统计。您需要告知Stackalytics您的ID映射。为此，您需要将用户数据添加到 "
"``default_data.json`` 在 ` "
"<https://github.com/stackalytics/default_data/>`_堆栈分析库中。"

msgid ""
"If your Zanata ID is not included in the translator list, you need to "
"update the list to include your Zanata ID. Contact your language "
"coordinator, email the i18n mailing list. You can also submit a patch to "
"update the list by yourself (For detail, see :ref:`sync-translator-"
"list`)."
msgstr ""
"如果您的Zanata ID不在翻译者列表中，请更新列表，包括您的Zanata "
"ID。联系您的语言协调员，发送电子邮件到i18n邮件列表。您也可以自行提交一个更新列表的.patch文件（请参见：:ref:`sync-"
"translator-list`)."

msgid "Import latest translations"
msgstr "导入最新的翻译"

msgid "In most cases, a source project would be one of:"
msgstr "在大多数情况下，一个源项目通常是："

msgid ""
"Input a short introduction of yourself, including your name, as "
"\"Additional information\", then click \"Send message\"."
msgstr "额外信息：我是AI助手。"

msgid ""
"Internationalization (I18n) is essential to make OpenStack ubiquitous. "
"The mission of OpenStack I18n team is to make OpenStack ubiquitously "
"accessible to people of all language backgrounds, by enhancing OpenStack "
"software internationalization, providing translation, maintaining a "
"translation platform and managing translation process for better quality "
"of outcomes."
msgstr ""
"堆栈块的国际化（I18n）对于使OpenStack广泛适用至关重要。OpenStack "
"I18n团队的目标是让OpenStack在所有语言背景下都能被广泛接受，通过增强OpenStack软件的国际化、提供翻译、维护翻译平台和管理翻译流程来实现更好的结果。"

msgid "Is your Zanata ID different from your launchpad ID?"
msgstr "启动是否与Zanata ID不同于Launchpad ID？"

